手足被切腹，左膠係咪仲要講唔好打？

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

阻膠即係敵人

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

左膠死全家

推

切勿做阻膠

叫到藍絲同支那狗一定要打柒佢哋

見

撕紙狗都可以直接私了啦
根本佢地心理有問題
依d人唔私了遲早俾佢地打番轉頭

同黨綠的 KC2280 經常係上水清河出現

私了已經唔可以再係咁普通
斷手斷腳係基本

唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦唔好打出人命啦

打已經係太弱

拉

on9
打撚埋d膠